[國際自殺大都會］24小時內6單自殺5死1獲救

好撚sad

d人叫慢必切腹

只係數字
好快到我

日日幾單都無人關注
好似慣左咁

\l/

公屋狗死多啲就啱嫁啦

唔係弱連個仔就收返埋啦
無人想知呀

弱撚智

呢啲天氣 特別多
大家多啲關心身邊人

望下香港人幾撚咁軟弱不堪
有勇氣自殺, 冇勇氣搵返幾件建制派陪葬

又話得公屋得天下既，有公屋就人生贏家，10單跳樓9單都係公屋

浪費警力

毫無感覺 就黎有條友死係我面前都冇反應

今日咩事

個別事件

私樓仔隊草死，一撚樣

唉

死者人生欠規劃！